熱狗仔隊威力大，請大家繼續牧養支持！

【熱狗仔隊威力大 請牧養支持繼續發功】

於今屆特首選舉期間，熱狗仔隊憑著非常緊絀的資源，冒著巨大的風險展開調查，結果我們的熱狗仔隊極少資源、資金情況底下，成功超越各大傳媒，調查出特首選舉的關鍵資訊。包括於中聯辦門外拍到李嘉誠三父子與張曉明會面，令整個特首選舉的情況大局已定。及後熱狗仔隊發現有可疑人物跟蹤當時特首候選人曾俊華，調查後更發現，跟踪曾俊華的可疑人員竟然來自解放軍總部。

由去年九月開始，熱血時報開始進行熱狗仔隊牧養計劃，希望能夠通過專業、深入調查，尋找真相，揭露社會的各種不公義。

於有限的資源、有限的資金、器材技術的情況底下，熱狗仔隊仍然照樣咬實牙關，深入龍潭虎穴，開展各種各樣的調查。

於資源貧乏、資金不足、器材和專業人員仍未齊備的情況底下，熱狗仔隊能夠咬實牙關，向公眾揭露關鍵真相。若獲得大家更多支持，熱狗仔隊將會有更多力量進行各種各樣的深入偵查，定必能夠揭露更多真相及社會的不公義。

牧養計劃連結：
（非 PayPal 使用者，可到灣仔東方 188 商場 2 樓 262 號舖熱血專門店、或美羅熱血時報總部訂購「牧養計劃商品」）
熱狗仔一出手，便知有沒有，影到李嘉誠父子出入中聯辦，睇黎特首依個位誠哥坐硬！